一群沙田培英中學校友和學生對畢業生胡子熙假扮示威者聲明

譴責警方濫捕及濫暴
我們是一群沙田培英中學的校友和學生。我們從各媒體所見，就2019年8月11日在銅鑼灣警方的清場事件，有假扮示威者混入人群挑起打鬥的情況而毆打士威者，我們感到極度震驚及憤怒，而更遺憾的是，當中警察成員胡子熙為2003年沙田培英中學畢業生，我們對此事件及胡校友深表痛心，對此行為予以強烈譴責。
就此，我們的聲明如下：
對於警方指派警員混入示威者，先煽動示威者作違法的行動，繼而作出拘捕手法卑劣，警員拒絕出示委任證更違反警例20章14節。自6月9日以來，警員多次違反警例以及指引，對示威者使用過大的武力，連日來在各區大量施放吹淚彈，對示威者造成永久性的傷害，危害記者及平民百姓，延禍之大，醫護人員已在記者會上一一明言。
我們必須表明，警員無論言語或行為上屢屢犯錯或失職，態度無禮與暴力，難以稱得上為專業紀律部隊；不但沒有保護市民，甚至警方罔顧市民安全，胡亂使用毒性極強的化學武器，不惜以卑劣手法，假扮市威者，混入其中，挑起事端，作出暴力行為，然後嫁禍示威者，我們對此感到極度憤慨。而2003年沙田培英中學畢業生胡子熙身為飛虎隊成員，不但沒有持守警例，更對示威者造成極大傷害，一眾培英校友及學生羞與為伍。
同時，我們再次重申我們的訴求。縱使政府曾經多次表示條例草案已經被暫緩和壽終正寢等等，但以上只是政府的巧言佞色，我們在此要求政府完全撤回上述條例；
除此以外，我們同時要求：
1.成立獨立調查委員會,追究警方責任；
2.釋放被捕人士；
3.撤回6. 12集會暴動定性；
4.實行雙普選；
此聲明並不代表沙田培英中學校方或全體師生、校友之立場
2019年8月12日

如果冇記錯，條友讀到F4 就走，2003 年去左外國讀書
有冇巴絲知道多d資料？

推到有校友睇到

push

Pish

死黑警影衰SPYC

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

改少少字，加多個7

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721 811

叫埋老師 校長譴責
佢住邊叫埋棟埋業委會譴責

此聲明不代表任何人